學生們可能不會站在彼此的立場上走一英里路，但他們會邁出幾大步。 喬治敦大學的一個創新實驗室尋求戲劇來平息政治怒火|彼得·馬克斯|021年2月12日|華盛頓郵報 
 和貝佐斯一樣，瞭解賈西的人都認為他能泰然處之地接受對亞馬遜的批評。 亞馬遜首席執行官傑夫·貝佐斯的繼任者將繼承他的挑戰，傑伊·格林，卡特·扎克澤夫斯基，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 如果他有從口袋裡開始的能力，但沒有奔跑的能力，我們永遠不會知道他作為一個傳球手能邁多大步，只是因為他們沒有給他足夠的時間去發展。 NFL的分區冠軍比賽將有一個瀕危物種:口袋傳球手亞當·基爾戈爾，2021年1月21日，華盛頓郵報 
 她似乎在球場上大步滑行，但她的身材在內線也很活躍。 活力四射的二年級學生阿什利·奧烏蘇和戴蒙德·米勒正在為馬里蘭的爆發性進攻提供動力 
 這可能就是為什麼他能泰然處之的原因，畢竟，因為這根本不會讓他心煩。 卡洛琳·海克斯:事實上，取笑她的丈夫一點都不好玩 
 槍手幾乎沒有停下腳步，但他還是朝Merabet的頭部開槍，殺死了他。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 吉爾轉過身來，看到穆罕默德·阿里大步走出舞臺入口，面帶微笑，同時怒容滿面。 “巧克力城王子”:當吉爾·斯科特·赫倫成為音樂偶像|馬庫斯·巴拉姆| 2014年11月15日|每日野獸 
 一旦她大步前進，她把姆明的書變成了文字與圖像的傑作。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 霍博肯式的大搖大擺已經被華爾街式的大步步態所取代。 Frank Sinatra和Jet Set的誕生|William stadium | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 這種厚顏無恥的伎倆完全使哥斯達黎加人猝不及防，使他們失去了前進的步伐。 2014年7月10日，阿根廷在世界盃半決賽點球大戰中擊敗荷蘭 
 但在菸葉的精細程度上，菸草文化取得了最大的進步。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 然後，那個年輕的太太邁著顫抖的步子，沿著木板走道向前走。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 它們有一種無拘無束的優雅，一大步，一蕩一蕩——看著它們爬上這些小山真是太美妙了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 文明大步向前移動了一千英里，佔領了野牛的家園。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各種 
 他說了些妮娜聽不見的話，然後邁著輕快、充滿活力的步伐走出了房間。 造物者|梅·辛克萊